鄭松泰：睇呢條片時唔好笑人，香港都成街扮日貨店，而且開到成行成市。

鄭松泰：
睇呢條片時唔好笑人，香港都成街扮日貨店，而且開到成行成市。

食屎啦

香港人有反日？

完全唔介意，香港人一向親日

笑都笑鳩松泰先

永遠都係眾人皆醉我獨醒

香港人不嬲崇日
中國人不嬲反日

唔係比你同我睇
比佢啲教徒睇圍爐取暖用姐

完美演繹斷章取義

多數講睇呢條片時唔好笑人

自己一定第一時間笑咗人先會笑住咁諗唔好笑人哋先

諗起上環有日本人開左間生果飲品舖

香港人是人，中國人不是人

石琪咁

睇呢條片時香港人：
鄭松泰唔好笑

中國人口裡反日
實際崇日

反駁佢論點
當我求下你

熱匪狗賊又黎自high

以為鑽到個靚位抽水

又係啲死熱狗出黎刷存在感，可唔可以唔好post呀

死熱狗公式-->出post引罵戰-->熱狗扮中立話熱狗思想正確-->提高存在感，多人知

自省 然後 呼籲別人反省

香港人就係崇日，吹咩
你地啲支那人唔係好仇日？
開到成街扮日貨

咁支那人俾人笑用iphone唔用為華係咪又要笑埋香港人用iphone

傻鳩左?

行得太前，依家真係三四十蚊杯都大把人買黎飲

又係鄭蟲泰

真係R哂頭

幾條友仔就代表香港人

瞓撚醒未呀

淨想笑7你咋垃圾

修正返 崇優

連人地笑咩都唔知
翻火星啦智將,香港人配你唔起

係咪講緊名創優品，丼丼屋個d 呀

咁香港人就擺到明鍾意日本
一年200幾萬人次去日本玩
成25%人口
全世界肯定冇一個國家好似香港咁鍾意日本
邊似蝗國人一邊屌9日本一邊崇日
最重要係啲日式店舖冇侵權行為喎

香港幾時有一街都係扮日貨店?

正一on9仔

收嗲啦呃飯狗

好撚醒呀你鄭松泰

On9?

我就係崇日呀！仲崇西添！

可能蟲泰自己啲信徒都有去呢啲「扮日貨店」

販民近排有做錯事咩
做乜又要用熱狗黎洗地

香港唔會一路反日一路暗啞底買日貨祟日
我地光明正大祟日

估埋你點覆,唔好拎淘寶講,香港有人淘寶唔代表係反支既香港人,可以係新香港人,至少我自己唔會比錢買垃圾假貨咁on9

又嚟笑熱狗=泛民😂😂😂

傻閪，屌你老母

弱智狗
即係香港應該要反日?

熱狗嘅立場就係無立場
總之要與眾不同，夠中二

熱狗不嬲傻鳩黎
要點駁?
開鋪頭要賣咩扮咩係咪要問過你熱狗

香港有邊條街連建築物都搞到咁日本化，又掛埋D不知所謂嘅招牌廣告牌fake鳩人？

係崇優

支那外交上仇日，幾十年來反日文化
香港人迷日崇日

支那呢條街係分明扮，路牌style抄日本比人去打卡呃自己去左日本
呢條死熱狗話香港好多日貨店，同扮日本係同一件事? 多日貨店只證明demand 大，多人想買。再者香港80年代就好多日本人係度開分部，做野，居港日本人曾經係TST一帶都十分多。而家太古城果邊亦是。由當年到而家唔少係同時方便佢地。DONKI海外第一間分店都開係香港先，就知market係度

而家熱狗同我講，咁係扮緊日本???係一樣???
唔撚洗去到政治野都露哂底你班熱狗D LOGIC係咩回事啦

泰博講緊名創優品呀，傻晒連登仔！

屌你老母鳩松泰

笑緊名創優品？
係支那人開架喎，關香港人咩事，完全唔明佢個邏輯
得閒又出嚟搏下存在感，煩唔煩

係囉 等gif 先
點解呢啲柒頭 仲可以自我感覺良好

呢條友真係on9唔係扮
人地整埋個牌扮係日本既街
香港係開日本鋪頭
點撚同呀

再加上香港日本本身就fd底
點似大陸口講反口身體就好誠實

呢條片係笑9支那人得把口愛國, 骨子裡都係崇日崇美.
香港人從來無掩飾呢D野吧.
我地一樣有笑9咩德國寶日本城美國冒險樂園呢D on9野.

中国豬唔係人

不如個弱智仔分返清楚香港人同支那人先

吓唔係蟲泰出呢個post撩交嗌
邊個得閒提熱狗個名呀
唔好將自己睇得咁高先得架

中國人: 口抗日身崇日，仲要連日貨店都係假
香港人: 一直都崇日，偏偏日本商人都鐘意黎香港開真日貨店

熱狗: 總之一撚樣啦

正解，佢地要維持爐內自我感覺良好
個個都係黃絲港豬，佢地最醒

收皮啦 五毛

拎大陸條片笑香港人...
五毛行為

入教科書就係反日

證明熱狗既頭號敵人係泛民

唔比我地係港共黎「抹黑」熱狗架咩？
做咩一諗就諗咗去泛民到

熱狗又出嚟弱智 明明笑緊啲人遮住啲招牌

呢條柒頭共狗B隊日撚日都好似健吾條臭閪咁做attention seeker

好醒wo

開到成行成市，日本城當日本？

香港無一條咁嘅街下話

嗱，要幫佢地澄清返
熱狗頭號敵人唔只係飯民
係所有香港人
佢地個偉大發明清算名單係包括所有香港人

圍爐12年

咁咪證明佢係傻閪囉
根本真香港人唔撚會買

見到垃圾熱狗扮本土同路人 仲撚好笑啦 蟲太

五六十都有人買啦

我反而想知佢講邊d係扮日貨

同問

支那人落黎開鋪過香港鳩事

你都on撚9！
無人買點會開到咁撚多！
不知幾好生意，唔好好活係自己世界啦！

其實你唔洗衝出嚟柒
利申：憎傳統泛民 憎自大熱狗

Cctai 原文兩個論點：

好「笑」
「扮」日貨店

香港「扮」日貨店成行成市
但唔似 中國 咁集中 同 公開地「扮」

正如系街見到一條女著Lolita
路人會不以為然

一旦十幾個cosplayers同時聚埋一齊「扮」各種卡通人物
就會產生 喜感 /「笑」點

到香港所有鋪頭都係紅色資本仲關唔關你事呀！

開日貨店同成條街都完全抄日本，本質上都唔同啦仲話自己係大學教授，讀屎片架？

你望下出嚟嗰啲
純正廣東話女條買化妝品
小朋友買公仔

接受現實啦
元氣咪一樣有香港人食

熱青城崇淘寶

日本城

人地笑佢係 口中愛國反日 實質 起日本街
根本同香港唔同

當初投呢條撚人 自己都ON9

你就真係On撚9啦
人地洗白錢呀傻閪
開得多就好生意ga啦？傻仔唔係咁撚天真呀

屌港豬咪撚提啦
我講緊真香港人呀

好似係
有日本人喺上環開咗間xxxx

D人話其實應該係拆做

有日 本人 喺上環開咗間xxxx

名創優品呀！你估優之良品呀！
大撚把人幫襯又見唔到！平時匿係屋企做毒撚？

都唔知你講乜鳩真香港人！
劉業成係咪？原居民喎！
你啲祖先咪又係偷渡/走難黎香港！
真香港人？返大陸啦！

行開Muji，Donki
呢啲就真係多人啦
你條傻閪行埋啲窮撚地區見到有人行出嚟就話好生意，傻閪仲咁大聲

你都On撚9
偷渡落嚟生出嚟既仔女係香港出世唔係真香港人唔通係福建人呀？
柒頭未畢業咪上連登啦傻閪
真香港人價值觀係點大家都好清楚，講血統論咁你好多國家都唔洗立國啦
你咁講澳洲啲白鬼都唔撚係澳洲人啦
弱智就企撚開彈返去高登啦

熱狗都無資格再笑泛民

問返自己班熱狗幾多個唔人崇日先la

黃洋達昨日話盲目拒用任何大陸產品，係自絕自己

大陸讀過幾年書，個腦都係怪怪地

條友做乜鳩

笑鳩香港人好威威？

香港洗乜扮日 好多真係日本公司
熱狗松就收收皮喇

蟲太露底，佢講俾藍絲聽

係咪講梗donki

熱狗真係傻撚嚟

呢條友開始低能

愈來愈奶共

你咁老實叫熱狗情何以堪

因為之前開過post問邊度有得批發大陸生果，
之後就扮晒蟹幫「人哋」間鋪宣傳，五六年前都四五十蚊一杯大陸生果飲品，仲要好抵

香港人戀日+崇日跟本冇問題

熱狗死返去大灣區啦

蟲泰:「香港都是中國人, 」本是同根生=3=

得啦 熱狗睇得最透

鄭松泰唔好笑人，你條on9都係一樣有眼耳口鼻

好廢老tone

原來呢條出名五毛都係熱狗支足

其實佢抽緊乜撚野
稻草人

扮日貨店果啲睇下係邊個開嘅
大陸人開中資開又話係香港人開？月

不如你組織一個論點出黎先啦

連登班熱狗唔係動物台就係波台圍爐
勁多都係日文名

不如你講吓佢有咩論點
當我求吓你

細細個已經傻閪咁款